［旅遊片］大阪環球影城一日遊

希望大家俾啲意見
如果鐘意可以訂閱我個channel
多謝

謝謝

多謝巴打
你認為玩刺激
飛天逆龍定逆轉飛行好玩？
想買pass但唔知邊種好，又想玩cool japan四種

cool japan好伏，得eva好玩
我覺得飛天翼龍正好撚多

咁大穫...其他唔正 ?